陳梓維議員辦事處 延續手寫招牌特色

踏入2020年，新一屆區議會剛換屆，不少新任議員早已投入其工作，為街坊服務，大多更忙於籌備開設議員辦事處、招聘職員等事宜，惟因種種因素所致，要找到一個合適舖位作辦事處十分困難。部分議員暫時還需要過著「無殼」生活，使他們難以有一個固定位置為市民服務、著手處理不同個案。近日，油尖旺佐敦南區議員陳梓維成功獲短期租約，脫離「無殼」生活。

獲短期租約過渡 6月告別「無殼」生活
陳梓維指，近日獲得業主給予短期租約，這幾天才進行簽約等事宜。由於辦事處是新開，現階段並沒有很多街坊到訪。陳梓維的臨時議員辦事處會在現址維持至6月，他表示：「現在先租著這裏，先用著，其實6月已有一個長租約，辦事處也會在現址附近。」

辦事處堅持「手寫」特色
陳梓維曾在選舉前夕，因手寫政綱意外爆紅。現在他辦事處門前同樣是用便利貼手寫上「陳梓維議員辦事處」。他解釋，會這樣手寫張貼在門前並沒有特別的意思，只是用處有點像是意見牆或連儂牆，供前往辦事處的街坊和市民在內部貼上字句，起一些鼓勵作用，他指貼在意見牆的字句他都會細閱。提到他的議員助理時，他表示：「現在已經請了一名（議員助理），之後會再請。」他續說，議員助理是當自己不在時，協助他處理地區事宜。

想搵陳梓維求助嘅市民，可以親自上去白加士街柏嘉商業中心1401室

個月曆掛喺門出面。俾邊個睇

希望佢好好地做 唔好比太多是非影響到
總之有事就出聲叫大家幫手

新年任務3 大任務幫手share 啦

佢番office開住門既時候佢咪睇到.
冇人係office咪比到訪既人睇.冇問題

點解唔租地鋪..

可能平時打開門，一吓唔醒起

可能遲下寫晒d schedule上去呢

慳返整招牌果一千幾百
可以順便睇下其他議員一齊夾租

地舖貴好多喎

知喇知喇好多人保護佢好似親生仔咁加油

個月曆嘅位都幾攞命
要點睇月頭

手字都OK呀

都係手寫

Ok tui

On9仔一個

其實又幾有意思,
想好似連農牆咁

幾有特色 其實都幾好丫

多數區議員租D屋邨鋪位

佐敦南邊有公屋

無寫錯字抵讚

打電話叫佢去進修下先

慳返整門牌既錢

無寫錯字

我就係要呢d，佢愈反傳統我愈中意
就係話比你班建制聽，我選個咁既人都唔要你，
而且下次一樣會選佢

抗爭日誌

你點解唔整翻個牌是是正正？

手寫親民d

認左

何不食肉糜啲fd子嚟

匡智會地辦

見到手字 諗起個樣 係咪正常？

好warm 大家好似睇小學生咁睇住佢

咁都ok？

啲字距排位都ok既

好mean........

6933 6660
個number咁靚
無4,7又666又33

點解唔貼麻友海報？

驚比人裝修

佐敦地舖好撚貴

何不食肉糜

用鳩毛痴都無所謂，仲有特色

唔理四年後街坊對佢有咩評價
但佢曝光率應該keep住全港區議員top3（另外可能係仇b同晴b)
做啲咩都會好多人睇到
如果佢有心做架話 應該可以憑個拼勁掩蓋能力不足嘅問題

其實我樓下個後生街工之前張政綱都係手寫 都大勝
陳梓維手小學雞字其實易睇過一般人寫潦草

ching識d野

手字係小學雞 但同時都最易睇喎
你搵個師法大師寫潦草 班老野咪仲屌鬼

加油

夢遺大師

已經有進步啦

手字幾靚

俾市民睇下仲要對住佢捱幾耐

陳梓維的臨時議員辦事處會在現址維持至6月

短租

幾好

那有錢

好靚呀 好有特色 撐你呀 推佢做立會議員！

九成區議員都係咬政府租地鋪 講到佢自己拎錢出黎咁大把頹位三萬幾蚊有交易

會一直關注字體

便利貼手寫上「陳梓維議員辦事處」。他解釋，會這樣手寫張貼在門前並沒有特別的意思，只是用處有點像是意見牆或連儂牆，供前往辦事處的街坊和市民在內部貼上字句，起一些鼓勵作用，他指貼在意見牆的字句他都會細閱。

痴撚線， 咁撚勁

鍾於拎到維維電話了
原來佢係69同好會會員

佢條女寫。。。
佢寫會柒啲

幾好呀
開門自己可以睇schedule
關門人地可以睇你做過啲咩
真正公開透明

係真係幾好喎

做咩大家都住咁話好姐

計埋按金都成10 萬，佢邊有咁快攞到政府津貼姐。。。

政府即鎊左12萬 營運資金比五萬幾佢交租連燈火有五皮。。。佢果間樓上鋪應該用唔到一半

細路仔字

唔知講乜好

你比錢佢租？

早幾日青衣見過佢
嗌佢唔認人

政府比 有突

10 萬之麻。。
計計埋埋，枱枱櫈櫈，電腦果啲都差唔多啦。
不過佢㨂呢個單位，6 月之後又一筆。。。

加到12萬啦
佢添下電腦開得波啦
區議員租上樓係好罕有好唔方便街坊 寧願辟D 唔好神化地鋪 西位可以唔係咁貴租

咪on9以為無上限租舖？四萬幾一個月，租金職員上網費電話費燈油火蠟租影印機，慳得就慳啦留多啲錢請手足仲好

平時唔見你讚榮華？

收皮啦5毛 一早block撚左你

人工同營運 其他項目分開claim 一個月十鳩幾萬

好好笑

D字又唔係靚

今年嫁
邊度有講加左

建議你去睇下區議員有乜資金可以調動先

係啊 得黑警係過街老鼠

政府比錢實報實銷

連登仔捧起既，有幾多個有好下場？

而新任區議員開設辦事處津貼亦增加2成，由以往的10萬增至12萬，連任區議員的開設辦事處津貼的合資格申領款額上限則由5成調高至6成，即7.2萬港元。

全世界得佢租上樓 其他人有金主

開支係咪唔包租?
租唔係實報實銷咩?

笑死

睇內文啦唔睇以後問點解

比條數我 租佐敦地鋪你覺得要幾錢。

許智峯區辦都租上樓舖啦
討論唔係空口講白話架，做下功課research下先
佐敦旺角尖沙咀呢啲地方，你租地舖=請少個人

攞中環比
求其搵到渣兩三萬

佢贏左先有人講架喎

識寫字

咁建制又真係on 9都不如先輸嘅

marketing野 陳梓維要好好多謝大學生助理啦 對人好啲 態度謙虛

你好衰呀唔好再笑梓維弱智啦😂😂😂😂

蘋果報日曆

點解覺得好得意
梓維加油呀

好想知佢搵咩人做助理
匡智會出黎個啲?

記住係 區議員.
唔係
議員.

好大分別.

唔好咁啦俾個機會佢

連登仔係弱智，弱智捧返同類，有咩出奇？

一個任期得十二萬你租月三萬單位?四個月無晒啦喎

你竟然留意到

應該係掛個褔字 月曆係順便

啱呀 有個人特色
個個都一樣，得佢咁突出，咪可以脫穎而出，等啲人記住佢

佢啲字好得意

白卡租樓有無平？

最緊要比街坊覺得佢做到野
理得佢用腳寫字
陳議員比心機 落多啲區
最緊要同多啲人溝通
劉邦都係無賴 最後做到皇帝都係知人善任
虛心納諫

其實有乜問題？

辦事處連儂牆

竟然仲咁多人讚好佢個回覆

請咗個直男大學生

係 我怕見到會偷

d反麻狗好能惡

手寫華康少女體！

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

有心 >> 能力
年年考第一又點？ 良心都冇埋又做到啲乜？